［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

輿論一直冇變，核彈都唔割

分化撚收皮

推

10

9

8

多謝紅底01幫大家正視聽

同01同風向既全部係三毛分化撚無疑

和理非中年人，你地要班後生賠上前途事業出嚟為你地爭取，如果你地聽信黨媒01既惡魔進言割席，永無翻身

今晚堆分化POST既幕後真兇

冇錯

支那01陰毒到

輿論有變

hk01正食屎狗

輿論有變
721後淺藍變淺黃已經慢慢變番中立
自衞還擊無乜爭議 爭議在於以言入罪
唔好講兩句/無證據就幫人裝修Please

我係一個和理非，開頭7月1果陣見到破壞立法會果陣都會覺得有d反感，但點都好，唔割！

到左今日見到示威人士打爛港鐵d野果陣反而覺得好痛快。。。

見到d警察比人打到爆哂缸都想直頭叫好。。。直頭應該打到佢地瞓底起唔到身。。。根本依場戰爭就好不公平，佢地有槍有齊裝備。我地得d雨傘，棍仔。。。
我開始覺得我自己心理有d唔平衡。。。

點都唔割呀！！！

01係真仆街

但係
佢媽媽件事都係真嘅
亦都側面印證咗
有一部分上一輩淺黃係有咁嘅意見

冇變，身邊淺黃拍手叫好
街市阿嬸個個變埋深黃
中立派冇車番工放工，大力支持裝修狗鐵

根本只有五毛先會帶風向，搞一個唔存在既民意逆轉，要人信以為真，妄想動搖同路人意志

push

痴撚線...

學林鄭講，快啲同暴力割席

五毛手足快啲一齊吹奏林鄭

做新聞都算，采訪都有得做

支那01係仆街
但大家都要有自省胸襟

仲要屈民陣
佢哋就真係黑記

有名你叫 港共01

放核彈都唔割唔係拎黎9up
既用意係我地有心理準備
分化民鬥民既日子會來臨
歷史不斷重演
想割既人are u ready

以後邊個屌義士裝修，逐個 mark 底曬佢地

仆街01

支那01死全家

狗鐵,議辨民意支持搞
但美心講2句，優品360無證據有關唔好亂黎...

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

［檢討］對唔住，我又加把口

藍到發黑既BK 都冇咁多埋怨勇武裝修既POST
點都覺得係鬼想搞分化

支那01

上晒水啦紅底01，係時候加強宣傳佢哋嘅所作所為，好多淺黃唔上連登唔訂蘋果走去睇01，洗咗佢哋腦就大獲

垃圾01

不分化，不割席

Push

楊政賢都係被捕義士之一

大家要不分化, 不割席

01 係黨報

【楊政賢】淺黃的警號

This is the post

支那01搞分化

美心優品真係好驚俾香港人收皮
因為就算示威，佢仲可以日日繼續吸香港人血，吸飽再去打番香港人
但一俾人裝修，最少休業1-2禮拜無得做生意

維穩大軍呢兩日瘋狂叫停所有勇武裝修活動
想叫香港人唔好再攪佢地
做得共匪爪牙預左俾人攪
你地越叫唔好攪只會越引人注意
最後更加集中攪你兩間共匪爪牙

支那01，係得佢有咁既動員力又出到扮到香港人口味既分化文。

又一隻

S

H

U

開香港臨時議會班蓮燈共匪係咩人？ 原來係工聯會啲爪牙！ 所羅門俞講得無錯，依家嗌獨立嗌成立臨時議會/政府嘅都係中國共產黨。前兩日蓮燈偽獨仔話唔可以俾美國通過人權法，又話第一時間要清算美國人，偽獨同中共真係著埋同一條底褲

#藍屍page
#分化post
#你偽獨呀

G

C

推。方向分化撚仆街死

E

香港01最仆街

你話我分化我都要講

唔好以為民意一定唔好割

唔好諗住輿論一定唔會變

前線做得過火左就要拉番住

前線殃及無辜就要道歉

唔好當左免死金牌咁

唔好以為做咩都得

利申：發開夢

但身邊好多聲音都話本身好支持，但宜家慢慢變中立

咁我地應該反省下，係文宣做唔夠定前線做太多

你叫咩五文字呀
你叫五毛啦仆街

agger，咁多人俾黑警打到殘廢、甚至打死，咁多人俾暴政迫到死諫，咁多人坐冤獄
而家對家只係扣1hp，班左膠就叫人停手

唔好再接受共媒01或習派01訪問
係要抵制01訪問
明知係敵人喉舌
你重主動送個頭埋去
接受共媒訪問就已係on9行為

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

和理非 但支持以武制暴

但掉到港台記者個單真係要狂say sorry

Yes

含撚喇支那01

Push

支持裝修，但要裝得有理有據，唔好裝錯人。
咁樣文宣組就易做嘢。
唔好因為藍底或中資就裝，如果因為立場同背景唔同就搞人，只會令運動失焦同失控，除非直屬中共，中聯辦，同做過仆街嘢先好target(例如美心，督灰舖)。另外，黃色獎賞日好有需要搞，一嚟可以善待返支持手足，支持我哋嘅同路人，二嚟，可以話俾藍店聽，佢哋身處喺香港，要佢哋明白應該點樣揀邊企，三嚟，可以話俾外媒知，香港人一直都係理性嘅抗爭者。

各位手足，理性嘅討論同提議先可以令運動持續落去，咁辛苦先令場運動行到今時今日，唔好俾啲垃圾風向吹到我哋分裂。

不督灰，不割蓆，不分化。

一直係度陰陰濕濕分化緊我地香港人
80後90後，廢青廢老，港男港女
無論男女老幼全部都有對立現象
毒到分化家人關係 一定要推比香港人睇

詳見
【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

D

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

勇武裝修
和理文宣釋其大義

和理非集結
勇武伴隨鼓勇直行

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

推 紅底01

連儂牆要整幾張紅底01
步CCTV後塵

W

E肚仔都係？
即刻del ac+剷app先

建議全世界開post 令香港01出名

要全世界知道佢分化緊我地

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！721唔見人！831狗扮人開實彈+太子站打死人！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

根本就無民意逆轉,亦無人想割席

推！！！！
無限信仼前線
風向分化五毛同黑警一樣要死全家！！！！！！！！！！！

露底了

你老母個西就變
咁你幫手做多啲文宣啦
好過係到怪責前線

01好多滲晒入連登玩風向

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

推
前線犧牲咗咁多
風向五毛分化撚同黑警一樣要死全家

Up dllm 垃圾01

通常文宣都係向外
今次真係要張向返手足嘅文宣

不割

個人小小意見
我地應該創造出一個共同價值觀需大部份人認同
無論和理非勇武 應該在行事思想都有個basic
針對政權再之前個個basic

唔識細節講 霖到例子 生果放耐緊會壞 cut左壞個part仲可以食落去 但我地唔會成個生果唔好 只因壞左一part..

sor for 1999 純個人看法

pusshhhh

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

核彈都唔割

咁事實民意點?

up

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

大佬，一早澄清咗炒車
唔好再post
你覺得我係五毛既話
自己去查美國議員既post
佢都認咗自己炒車啦

香港01死分化撚

必須做

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

仆街01
平時中文差
又成日抄新聞
dklm

團結不分化就會贏

hk01

不分化、不割蓆

到今時今日都仲無半點仇敵心態仲要懶大愛嗰啲先至係真正心理唔平衡

推，總之核爆都唔割

全部都無睇開有d冷門到名都未聽過

五毛做嘢做到出晒面

仲有真心膠一齊帶風向

推啊

大大力推

呢排盲嘅都睇得出連登風向勁奇怪

tui

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

01 話唔好嘅嘢
即係做啱咗
裝修中資一定要繼續
持續落去派多十萬武警都守唔到

知己知彼，直達風眼中心

hk01 瘋狂叫唔好 林鄭直頭出蒙面法打壓

連登仔：休息

我就問係咪文宣唱歌都唔撚出？

支共出盡奶力打國際輿論戰

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

01需唔需要懲罰下？

唔怪得連登咁多分化post

幾時搞個unlike 01 活動

落街咪知

紅底01正仆街

原來係假新聞

呢幾日連登大亂，總算搵到個原因。

黃藍已經定哂好難再逆轉，藍果邊6月屌到依家可以唔理，自己陣營嘅其實連真和理非都冇屌過一句，雖然佢地唔支持裝修，但依然明白同同情。

01 今次仲唔冚家鏟

即係作新聞俾人踢爆

HK01
又搵到新野玩

推, 我要全世界人都知HK01係鬼係狗係支那人

紅底01 滾出連登

大局為重 大家都一樣咁憎佢地
只係怕呢個時候比共匪利用左
輿論重要
所以大家一直咁用心搞文宣連儂牆

唔係唔搞
但尺度細啲
等大家跟得上
好想贏
每一步都要小心好不安
twitter已經有人傳偷電話既圖
又話圍毆暴力
順便講：要大量手足解畫

啲大國都係道德高地撚
企道德果邊、弱者果邊
唔知下次共匪屈乜野

冷靜！

必推

HK01露曬馬腳

捉鬼嗰班人，唔該攝高個枕頭反省下，當日你哋都話戴口罩就係鬼、全身黑色就係鬼。到咗今日，你哋終於都接受咗戴口罩同black bloc。但係呢個過程你哋用咗足足五年時間去調整，期間有幾多手足已經判罪入冊？而喺呢五年期間香港嘅情況係不斷惡化。你今日因為各種堂而皇之嘅原因，接受唔到裝修、獅鳥，對於呢啲嘢仲有心理障礙；五年之後，你以為仲有人會出嚟同你衝？醒下啦！

Ok 原來怪錯佢 sorry

左膠死全家

民陣仆街就一定

嚴重破壞的肯定是臥底所謂，我係和理非，堅決和暴力割蓆

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

再講多次 文宣係要主動出擊

果然係HK01班垃圾係到吹風

關鍵時刻

HK01
明報

收皮啦支那01

睇HK01就知對家心聲, 好方便

支那01 屌你老母

咁點知無落街果d人?

一屌就可能俾人打

咪有民調囉
係林鄭條低能先唔理民調姐

外國啲政府不知幾重視民調

唔割

偷post、假post、風向撚
香港01我屌你老母呀

我留意到有巴打出完個HK 01 係滲透連登之外 出而既分化post 休息撚 即刻收哂皮